約過個女仔幾次出黎都被拒絕但又會肯每日同你傾計, 代表咩?

冰

Sip
時
間

純粹想做朋友關係

冇機會架la
Give up la

我都覺
大部份傾既野都係關於佢
就算我講自己野佢都唔會點應
我係咪應該自動收皮?

ok

兵唔係應該利用你咩?

係啦
好明顯對你無興趣

朋友都可以見下面掛?

PS 佢single 但應該有其他對象

想睇定啲先

keep住每日傾幾句, 維持大半年
就算on其他社交媒體都唔會回你先
除左sip時間我諗唔到其他可能

已經決定不讀不回
睇下佢會點先

唔想畀任何機會你地獨處，同時間想留返住個朋友唔想之後面阻阻。

唔想畀任何機會你地獨處? why?

對你無興趣就唔想畀

明白了

friend zone,唔出街係驚你會錯意

咁我唔覆佢會唔會好冇禮貌

咁唔通表白失敗就連朋友都唔比做？

唔會 佢都希望係咁

d女真係咁諗
PS 試過

樹窿

做下frd咪好 你無啦啦去chur人